[暗湧] 梁家傑：一個參議員便可使《香港人權與民主法案》的審議押後

由9:27開始

大家認為當法案上到參議員時要不要再組織請願到美領，要求參議員不要提出押後呢？

光復香港 時代革命

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

以今次美國國會動員嘅程度來睇，邊個夠膽整停呢個法案，應該可以準備接受中情局全套調查

之前咪解釋咗唔會囉？

好似話動議押後可以不記名架
所以未必可以搵到幕後黑手

絕對有機會發生，共狗會用盡所有有方法（其實都係得錢）去阻法案通過

我冇聽過有咩嘢解釋喎
莫非我miss咗啲咩嘢？

所以唔可以話因為尋日佩洛茜派咗定心丸就鬆懈
我覺得法案到參議院時要再搞民間活動令社會望實啲參議員

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tui